仲有無人玩密室逃脫

喺早兩三年前好似仲幾興
宜家其實仲有無人玩
好耐之前玩過一次，又唔係唔好玩但係收費有啲貴

最近玩過一次，係觀塘果邊，垃撚圾，啲道具好似科學館果啲野咁舊

我記得有幾間比較大型 唔知係咪都係咁垃圾